麻煩大家 想問下香港邊度仲見到有羊仔賣？？？？？？？？？？？

撚知咩屌

你老母個閪入面有

In's point有無？
早幾年行過見到好似有好多，
或者潮特都好似有。

我屋企

年宵大把！
唔係羊年都有草泥馬賣

真既 見到話我g!!!

潮特啲羊全部假架
年宵都假架

Kobegiftshop 唔記得係咪咁串 信和 不過都係早一兩年見啦 見到你post先醒起隻野沉咗好耐咁

銅鑼灣好多 不過已經比我買曬